［打氣］一人幾句動漫經典對白，鼓勵抗爭手足

JOJO第三部
波波身受重傷，對決最終boss DIO之前既內心獨白
將「黑」「白」分明既立場中，為自己選擇「正確的白」驕傲，而且從中得到巨大既勇氣

[戰略分析]香城ONLINE 527添馬之戰

簡直係真理
多謝晒